做毒撚真係好撚慘，連自己一個去睇戲都俾人批鬥

搵唔到人陪咪自己去睇
到人地搵問起就俾人鬧你做乜要自己一個睇，
搞到佢想搵人陪都冇
on79

I know that feel

真正毒撚係問你嘅人都冇，所以都唔會比人鬧

咪就係 仲以為睇戲比隔離鬧果d
樓主收皮好麻

樓主係mk